睇返Kobe Bryant嘅一生真係好精彩

8號生涯
成日有人話佢靠shaq先有三冠，但係playoff佢嘅貢真係功不可沒。shaq搭ai, tmac, vc都唔一定會有佢咁高成就。

24號生涯
60分最終戰可封神。09打魔術毫無疑問係mvp，10打塞軍game7自己命中差，不過努力搶籃板，打團體籃球，真係致勝關鍵。

標題講到死左咁

職業生涯

24號生涯同意
不過8號生涯 嗰陣嘅Shark拍邊個都champ啦

各有各睇法啦

強姦犯

輪椅fade away

岩，去熱火一樣champ，之後個幾年湖人廢到

老強嘅刺激可以用錢買到嘅咩？
靚仔就見仁見智

垃圾

法院防守第一隊

但一路都生唔到仔